係機場等緊

秒回

等咩？

恰著左冇睇
等緊聽朝坐飛機返香港